暗戀對象問你「我地會唔會一路都咁frd」/「你係咪當我真心朋友」呢類問題

唔好屌我咩loser咩做狗咩狗公咩ff先，我諗唔少人都試過
我剩係就咁答咗「會」冇加任何補充，其實個心就好矛盾

佢當我真心朋友所以會咁問，我就因為鐘意佢先同佢熟，我答唔會嘅話，喺佢角度就係唔當佢真心frd；我答會嘅話，又係呃緊佢因為我根本係想同佢一齊而唔係同佢做frd。。。我知道個結局根本唔係做一對真心frd，而家答佢「會」啫係呃緊佢

其實佢問得出呢個問題，我係咪可以斷定佢已經frdzone咗我，我係咪應該chur啲/進一步示愛？我應該點做？佢咁樣問完，我內心夾雜住唔開心同迷茫，有冇人可以入黎圍爐

答佢 希望會

我會答
會，假如你希望的話

佢get 唔到/扮get 唔到就算

答佢
會，但我想同你更好朋友

未必 如果我鍾意咗你 我會媾你

媾到就是相愛 媾唔到就應該fd唔返

一係我地就一路fd落去 雖然未必經常聯絡

但一見返對方 都會係個種熟悉嘅感覺

直接答做我條女咪得囉